
                      Sam Mendes intenta hacer con Bond lo que Cristopher Nolan consiguió con Batman. El resultado radicalmente opuesto: Skyfall empieza muy bien y se va desinchando como un globo, cada vez más lenta, aburrida e innecesariamente trascendente. Por favor, que vuelva el Bond de siempre!!!!!!
        
            